2018 MTR HR Graduate Trainee

我有friend已經收到2nd in call, 但我仲未收到
係咪已經無機啦。。。?

是

你連個 job title 都錯可以期望咩